做你自己認為岩既野

唔洗理呢度d廢post
大家知咩事

ching, 系啱牙

正經post 收皮啦

香港鍵國呢隻五毛狗即時入黎開工

推

真系不拉

聽日 15:00

pish

arm ar

第一次認同你個冚家鏟

但岩你老母咩

由細到大都係打岩 吹?
冇興趣同你玩捉錯字

好好笑?